［求助］有無巴絲係旺角見過呢款銀包？

女朋友同我講過係旺角見到呢隻銀包好靚 我知佢好想要 但又貴貴地 所以佢個陣無買 不過佢同我講遲啲會去買
小弟想搶先買咗個銀包去俾個驚喜女朋友 氹吓佢開心 但又唔想問得咁準確間鋪頭係邊 廢事佢知 有無巴絲見過呢個銀包

利伸唔熟銀包牌子

應該係新寶戲院附近啲商場
推

Tory Burch
個價位唔似係旺角有開

起碼知個牌子名先 thx

睇D皮咁似仿皮

$586假野黎嫁下

Tory Burch

唔一定嘅 外國outlet 買Tory Burch 好平

去TST買啦

W Plaza
一樓角落頭位有間賣化妝野 入面有堆名牌代購
我都買左個coach

萬分感謝
陣間放學即刻狗衝去買